[I/A] LAST IDEA ラストイデア (174) 棄吉從骨把啦

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真基佬至少要有一隻男角
⑦ 無死靈唔好話自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊
⑨ 明知MAINTAIN前仲放唔係即決既撚樣真係7到仆街

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換iphone11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

你班仆街就住玩啦
一日推爆一個post

@cdromkin
tg傾

升二角打次元三星跌，我係咪要轉玩骨？

LI 真係巧巧玩架, 械吾械呀哈姆太郎

黑氣呢

等左你成粒鐘

快入

唔知 問號個兩件係咩呢

想問下火法係咪唔好用雙杖？其實有無話係點解？因為二刀可以轉用弓/靈之類？

騎騎

愈勁嘅機愈易卡死 xs玩10場卡8場

hi左你

lag撚到...

隻幼貓真係比隻傻貓教壞左啊

因為之前冇靚戒
先就住要用火貫戒玩雙杖
依家多左兩隻勁法戒
仲有人屌雙杖咩，貫戒又貴到死

我都想養多隻屋企太細

冰龍捲風法杖？

即係戒指位轉用 アリア，然後左手拎貫波？
Btw アリア 咪仲撚貴，個價真係嚇撚死人

你西裝骨骨又肯玩A奴
點會搵唔到錢上樓呀

好lag 唔識玩

屌你隻垃圾GAME咩事
我LAG到完全出唔到技

嫌貴咪一隻再加賢戒

梨珍系巧叻叻牙
甘把斧系咩?

冰龍捲風斧

LAG到手動唔到
搵野BID等執先
SE

gay佬是低能的

完?

LAG到我打唔到....

我屌爆哂你地

仲搵得少過遊戲fg

一隻都買唔起 so9sad

而家咁LAG點解任務 =_="

有無巴打打嘢 未用今日4場免費

依加d fg 好似5萬起

開刻意?

公告都講唔好同啲巴靈一齊玩，好似係咁講

Hideaway冇顯示光123跌
反而顯示弓7891011跌

未召骨都lag 到仆街又怪我靈

一早話兇手係D羔羊骨la

原來LAG死再入照計團戰～

無骨場都lag 又關骨事

又然
根本光123係唔會跌
SE畀人告未?

係招sg ar

頭先無骨都lag死部長啦

依樣珍
我刻意GC 都Lag

得弓出?

無骨都LAG到我出唔到箭雨
係咁死
睇黎要執了

羔羊骨影響成個server

係
弓塔7 8 9 10 11

無骨場邊撚度搵sg 黎g

弓最難打

本身有lag ,
如果加埋上去協力weak有羔羊骨既話 ，
會出現畫面停止或斷線症狀

因為我部機sg 令到你部local機gc 刷都 fps drop IT狗表示好深澳唔撚明

yes
cls
仆街骨

根本係唔知佢攪咗啲乜令fps 無lala 出事加freeze screen 又賴骨

尾2個句重點，
e巴成日都講，協力weak請同羔羊骨以外既打
果然係gm即出通告

根本唔關骨事 明明用轉solo 都係入場就lag到仆街跟住就卡畫面

因為你d人仔有死靈 都有影響

剩係睇骨王把鐮刀更新前後大家最低質 無lala 更新後睇到detail 位 斬怪個陣無lala 見到有光影效果就知佢整衰咗setting

死靈都有出頭天 睇黎香港都光復到了

收咗皮喇喎死靈

追左陣post 死靈唔係勁到仆街咩

係lag到仆街

佢唔知攪咗啲乜，個畫質好似係咁高低跳咁， 一時個fps 好順 一時就freeze screen

SE花式送水又話你知咩

呢d自身問題5水以上

暫時最多光3 未見黑2貨仔

放石10000:70

戇鳩鳩
se叫你連機玩個陣除咗有新屬啲裝
話太多效果會搞到啲人唔識郁

SE：邊個叫你地用埋d辣殺手機同埋build

睇到啲咩死靈終於有出頭天就想笑

明明死靈開波勁得濟比人nerf過

自爆流喊緊

越改越廢cls se

原來唔洗射3粒波都auto過到光3

有冇人平放條石像腰黎

幾錢收

幾多%轉

佢衝埋黎炒低你就唔係咁講

弓10 而家有咩錶可以過

骨

又話吉錶？

白色15

1萬放唔放

睇下除左吉 骨 弓 之外 仲有冇

冰靈斧唔得？

超時

放綠石1:80

我無用三波都穩

更新完好LAG
垃圾驚

就11點
收出血介

無追post 請問而家興玩骨？

係咪即係呢隻

no,反介唔要

我無ss防鏈用左勇戒
其他同你一樣會炒
你光3 dps幾多?

140～160萬

呢招咩黎

少你幾萬

渣GA

有無轉全力

鐮刀

我用社馬鏈+勇戒
佢用ss防鏈+死賢

死賢多你個光環

全力有咩用?

血量 物防

黑2

但唔用3波直頭唔穩

喺啲怪殺你前啲骨殺咗隻王先

用逢魔時個陣有

仲有HP 回都好似係力?

你開

同死靈DPS 好唔準, 打到尾你啲DPS 仲升緊, 你頭幾WAVE 啲DPS 好低

你有冇用埋鍊個轉比寵個傷害 而家鍊20%頂 腰20%頂 戒30%頂 好撚硬WO 點會死

最盡都係50%

係咩

咁鍊咪冇用囉 如果咁計既話

基本上石象腰+死槍王已經有~40%~50%

開4場

已經實測左定點

公告寫到明都唔駛測既

mon下bid返條SS防鏈先

【スケープゴート】が付与された装備品を複数の部位に装備している時、その効果量は最大で50％まで重複します。

係WO屌 真係弱智左

LAG到仆街...

冇睇公告

今朝影個fps drop 影, 5WAVE 2分十幾秒 不過呢隻得81 啲點同技未升齊最尾剩幾千血

真係鬥快

BTW 死靈巴GAME名係咩

屌 入親黑2就卡住左 RE左4場都係完唔到場

同我啱啱望到鳩叫可以震飛隻SL 光法

應該係 因縁

尾WAVE 剩多血好睇佢啲稻草人放咗咩位, 自身前面放到草人既會無咁驚險

賣10萬石600 轉數快

都幾快下 劍冰靈要4關先2分十幾秒

岩岩拍
重點係我條血

你SET左私人

34%ss 無勇無防鏈

頂

賣石 70蚊一萬

吸血3波？

係

點解我玩吸血3波 萬8血 你萬3血

我無點力

一入場 LAG 到咁 屌你

有無撞過SL光法？

試下點力

有 但條血無少過一半

終於有時間玩, 而家要刷咩關?

黑1打錢升腎

無止境

生存力夠晒
點咩都好似差唔多咁

捉到隻光法 dps多咗三十萬

點解光IDEA 無招LASER

拉到光法
條血完全唔扣

玩last idea咁耐
先發現火法召喚出黎既火靈係識噴火球
我仲以為係原地範圍傷害

弓11層 有咩職過到 吉 死靈 劍錶都收哂皮

弓

食蕉啦

真
弓錶快刷弓11

手動

為過1次姐

手動就有hideaway
何樂而不為

咁你出左未阿

都未打
冇資格入場

但其實真係好可疑,又要強調光3係會出迴腰
個圖鑑又話得弓塔
se玩緊乜?

玩緊你

用死靈貼住隻boss試下

D小怪都打到我收皮 好似係

骨 草人 你 同隻boss係晒同一個位就過到
好似係

成隻驚得返死靈職了....

拍條片黎睇下得唔得 手動左2場都FAIL

搞掂了 終於過到 要逼隻王入死角卡住佢先唔會走黎走去

咁我唔po了

隻槍用完出血戒有冇大力到?
我覺得都係黑龍好d

未必要角位
是旦有一邊貼牆再俾骨包圍就得

好難比骨包圍 試左好多場 佢都係走黎走去

三連擊=0.1x300%=30%增傷
出血戒多150%倍率同6%暴擊
假設你原本係3000%刺倍，3150都只係多5%
假設300%暴傷，6%暴擊都只係多18%增傷
何況你必未有300%暴傷

我都覺得三連擊太重要了,又全skill+1

so how much 出血介

我都要用
如果你見到有橙爆傷留畀me ok?

反正你都係要打直料 你都有base了
我想要黃橙爆傷

你地自私轉黑龍果時 無卡app咩
打10場 得2場係無事

岩岩9場 得1場得

an狗幾十場卡1

已經冇玩了 等更新 玩唔到

SE回應: LAG嘅抆走招代罪羔羊就唔會LAG

SE回應: LAG嘅唔玩就唔會LAG

其實都ON9 既.....佢果招變左....有幾多骨就+幾多減傷...咪得囉.....

改呢個名有原因 唔改呢個名點賴落死靈度

佢唔fix好唔洗旨意出ta

唔FIX 先好, 弓道部玩唔死靈到仲唔輕鬆T100

到時部長仲唔炎上

囉左隻83 死靈...打街場.....有條友4場都頂唔順...就out左game

賣6萬石
60@1萬

Agger555

第一次TA 普攻BUG 法師都玩唔到啦

有冇新冰火杖個日文 search

5k入？

唔知5K 定7K 掃咗幾隻諗住打直

最後15000 結

死賢王 隻戒其實有乜勁??

死賢..好似有靈氣法c +攻速+攻果招

250骨傷加魔攻靈氣 抗性

哇屌, 弓11F堆小怪係咩怪物嚟

D小怪多到痴撚線

一洗隻弓出嚟就咁撚輕鬆試練塔對其他職先係試練

弓技250%增傷點會唔輕鬆

有無日本csl刷緊弓11？

唔係劍11先最易刷咩

死賢random要乜好

same

圖鑑好多裝只係show弓塔會跌

11層回開出黎

你信？圖鑑夠無話黑龍會跌反頭山賊會跌勇甲

攻速/物攻啦

所以咪想知有無人實測緊
小怪個pool咁大唔show都正常

根本唔存在

其實唔係唔存在
呢隻game存在分級跌裝
例如總力戰
有D雞裝0~100lv都跌
反戒呢隻高質裝要70~100lv先跌
弓7891011身為高難度關
個pool入面肯定有高質裝，同樣亦有雞裝

你宜家個套穩？

穩

唔想攪咁多嘢BID 個副手同攪碌棍

大佬...你GAME名叫乜.....想借鏡黎睇下....小弟隻83LV人...可以點執

原來宜家咁易打
唔用防鏈都輕鬆

詠唱唔好？

法師骨得7 隻 物攻骨9細+5王+ 兩石象+1哥布林弓手 點都物理好啲

用左死賢之後 DPS 高左勁多

SL光法 幾秒唔見左

我唔得， 閪石連+20都未升唔夠耐性

我唔用防鏈用召法師鏈ss+勇戒都穩

我無用勇戒
我依加SS防鏈 死賢

我覺得好似好多人UNDER ESTIMATE 咗隻戒

因縁

d一蚊仔煩到

唔想買ss防鏈 用以前買落條ss召法師鏈算
但用完呢條用死賢唔穩 配勇戒就輕鬆

BID 緊咩

E巴:唔夠進取

進取仲用防鏈

大佢1萬先

頭

全攻型 3000%骨

大咗幾萬都喺度1蚊1蚊 cheap到

進取都要夠耐性架, 我都想唔用防鏈用番杜瑪

應該最盡去到3100

全攻型好似上到3200

我都估到係頭 我都mon緊 ，但入場費都唔夠了

應該唔得, 死槍王無骨倍, 但係又加好多攻

我都同d撚樣1蚊算

都話用召法師鏈咪加耐性
有無聽書

我得

尋日我估10萬埋單

有召喚物個條?

我而家個套有咩好汁

d idea裝

亂生怪, 不了

打左2PACK石都咁 冇計 全部CON洗褲 先洗到條+16

不過口筆有20% slow
豈有此理

隻法師都勁

生曬粒粒仲問

IDEA裝冇得汁 黑過黑氣石

其他ok啦 都係色水問題
鏈用ss應該好d 不過過到光3都唔洗轉轉住
反正都未過到黑2

你有d裝仲靚過我

始終我用物攻靈加物攻攻速 物理勁啲

SS鍊 用邊條?? 防鍊??

用死賢戒嘅話係得防鏈揀
用我個條嘅話試過光3會炒唔穩

似有4~5個人爭咁

iktf bro
岩岩試真d
光3吸血3波之後全攻都夠做
但弓11個d就要用埋勇戒

全攻即係唔用防鏈轉杜馬鏈+勇戒轉死賢？

係 好多人爭

係阿

又要搵3波同杖 無錢想升咗粒閪石先

BTW 夠頂到光法一下直擊?

夠阿

法裝全攻吸血三波過唔到
隻boss推跌你，SS冇左，又吸唔到血

得
頭先望左2場sl光法都無野

我覺得更新之後隻SL 光法好似傻鳩咗咁, 成日射咗支炮唔知去邊

100000（延長上限）

中左?

冇捉光法都160萬

諗緊繼續bid呢個定係要35000嗰個
嗰個要打+1skill

人地

捉光法試過180萬

唔搞住 反正未卡關
無石

點解光IDEA 無招0CD LASER 用

等睇個件咩 秋華劍舞帽 。希望係劍用斬屬

你地連到機？一連機就卡死 xs

我連3星第二下都未升, 有排攪 希望打多兩把大劍賣

推跌咗應該都有ss

應該係skin黎

35000個件唔太值 我覺得

我都未的

無人加價。。真係10萬

2刀 IDEA

有無死賢名

しけんおうのめいやく

thxxxxx

掃左5隻
黃骨 13lv

你啲石究竟係咪無限

放石

原來個倉有2隻死腎王
除左一套idea 死腎 仲要有咩裝
定係親依家賣左佢好

石象腰 3波副手

頭先隻アリア
固定位全黃
白HP獲得
白爆率
29K是咪放平左?

好想要

白HP獲得有用咩
爆率都白

兩粒彩磚就搞掂啦

不過撞正個飾品地城
依家個價係會低啲

6K屌左條地脈鼓動
秒屌冇睇咩屬,生晒粒粒

劍道部

邊度揾到6k打直料
花式曬

收綠 tg傾

賣石 90=10000

而家係咪仲係lag到仆街？

係 xs 用轉玩一場可以用哂你3次重入機會 然後第4次俾翻支5體水你

唔知第幾次之後就得返1000金 無5體水

所以用龍算了然後3條龍連機 每隔幾場就會有1條龍卡死 屌你老母se 肯fix未 過咗一日都無反應 點玩？

收打直用賭頭5001

是咪收

要咁多?

一定係死靈錯

有冇新冰 火杖日文字

幾時先肯fix bug, buff完之後唔比你用真係好賤

仆街骨

仆街SE

有大量

體2過咗期又無嘢打

仆街iphone11 入一兩場就會有1場定格 點玩

個飾物地城幾好震

放綠石

搞掂

有冇人都覺得隻game更新完lag咗熱咗

iphone 11 pro表示一撚樣
正常十連都做唔到
cls

iphone xs 表示更新後 hang 到仆街

試下將畫質改做低同埋下面個唔知乜9做 off
搞掂... 頂住先等更新
最後補返句
...
...
...
SE DLLMH

原來都有 hang, 不過 hang 少左

未整好都唔想玩

放石10000:65

下面嗰個咩嚟

se 屌你老母系 好似係

嗨

我問緊佢話「下面個唔知乜9」舊嘢係咩

唔震

1000綠石1粒腎石礦賣得出

其實邊隻係勇戒？

無玩一排 尋日打到
想問下賣到幾錢？
弓道部死左gp?

冇睇到gp隻驚個gp有人講野都冇提示既
槍放bid等人bid啦,冇睇市價好耐 應該都有7萬以上掛
戒就唔清楚 應該3 4萬左右掛 呢排有飾品地城降左價

屌佢老母 琴晚分身打到隻剛力戒 諗住一朝早過比正身實冇死
咁都比人買走左

點解唔就咁賣

而家咪後悔囉
本身想留比正身用

自爆戒仲賣到45k

隻驚仲有人玩死靈呢下先

隻驚仲有人呢下先

收賭頭 5000

放左

賭頭都收

有bot check實拍賣
不如賣左石再過比大帳

當交學費
下次過石算

仲要?

放

差一個位

5001放ed

秒收咗

仲要出聲

仲有無

ed

入咗場 一陣出黎先

2頂5001

你係本身有定係專登整出黎

本身整左堆黎洗

仲有無 放曬出黎啦

等等入左場

Ok了

你洗緊邊行

仲要唔要 有兩個

lm

唔使啦 打完

random想要爆傷

Ok

收ミラージュローダー圖
1001

1001肯定比人秒

1101?
岩岩有張1007無人再搶

我無呢張野喎

終於得咗

你仲收唔收逢魔時
大量存貨

唔使住
想搵把靚d先打

用左幾萬石打直返黎

早講 有5 6把係倉

有石都唔俾自己人賺

連登仔神通廣大
要乜打直料即管開聲講
理你係神託定hideaway都俾得出

去左幾日日本無乜玩 搞乜死靈上左神枱?
我見d裝多左轉率=分傷比骨?

係 不過冇用架
用死0會hang機

分傷系統導致hang機
公告有講

叫人唔好用住分傷先丫嘛
都話se on9, buff完同你講唔好用

唔用死靈都會hang 然後話因為死靈個下on9

想問 點樣過acc 架orz

我入load果個畫面已經會hang 根本唔關招技事

綁定SE id
再用新機登入

買ac唔同我買

好明顯換新電話啦

放35000石 200蚊 PAYME / 轉數快

賣3個ac 有勁中廢3個強度揀

幫買家唸埋 廢既收黎做咩 中既 我而家咪有 勁既都爆機冇野好玩 唔洗買LU

有無人用mumu裝唔到apk

3個買哂仲平 日日刷關都賺翻

光靈劍？普攻回血？

一定要綁？
咁明架啦 唔該buddy

加護同最右個招?

勇盾戒+勇盾甲會點？
個效果會疊？

唔會
揀最高個個

都唔穩既

sorry 原來我都係唔識搞
我淨係申到個enix acc
但點link 我都係唔曉

想問下出左新圖？唔係100%但又搵唔到新野打既

塔

入去綁定se ac先

綁定完se ac
再用新機登入你綁定嗰嗰ac
過程入面唔駛刪舊機app住，等成功過到再刪

棄左game?

出左呢個orz

其實呢3個 即係點解？

我唔知係咩意思
開多個新SE id再綁

呢個代表你已經綁左

你用新機登入你綁嗰嗰ac

nth do
waiting next idea

佢唔快d出斧石我驚我真係升左骨石...

企硬槍石

cls 而家喺大地圖揀唔同大陸都會死畫面

已在新機入了
真心多謝大佬

黑2裝都冇人要鳥

打唔到杖手?

法裝〉黑2裝
除左手同鞋
光骨杖/冥杖又〉光杖
光槍仲未有人開發
黑2 d裝仲垃圾過黑1裝

手槍杖都係賣得1萬多D

我都搞左半日先繼到

想講唔只
賣貴d啦

講手杖
槍好耐無跌

屌SE 玩幾場就HANG 點撚樣玩落去

斷>RE>斷>RE>斷... LOOP落去

最撚on9係第一場入場loading嗰陣就卡住

然後又賴鳩死靈

by se

我嗰隻龍剩係識得出黑1裝

咩idea都好 有得換返舊idea d裝就得
我要條劍褲呀

部長呢排有咩新搞作

新機新開始
4場黑1 就4震

冇呀...

750 x 4

放石65:10000

無計 打到震就好 黑1你想有乜
不過今朝都震到隻介

應該都係等活動
上次drop up 出左1隻全耐 1隻魔耐 1隻物耐死賢戒 係咪fat fat

賣ac
tg:chinglihk

又棄

賣石 60@10000
agger555

38.001~

賣石 1萬 50
tg: noideanow

不如一齊玩MAIRO CART
禾法國幾好玩

我屌你咩玩埋曬d女人驚

收魔/全耐+20 橙ss法腰

佢gay佬 好合理
玩機戰先係男人浪漫

就係難得搵到隻驚可以同囡囡玩
佢又玩得開心 又唔太洗肝同課

珍

女：呢個係咪抽100次就可以中曬啦
我想要呢3隻啊依基

gaylo：唔該三張10000yen itunescard

好悶 有咩玩

禾女女唔會追依D野啦
同埋佢已經中左隻

gay lo 追咩 真心唔知

唔明 咩野追咩?

+5好靚啊 我想呢隻女人突到+5

bb點解我又係呢隻 佢又係呢隻 佢技能勁咁多呀我唔制

囡囡邊識依D野
如果你同佢講抽一次幾百蚊
佢寧願我買多支YSL唇膏比佢啦

要買唇膏我寧願課翻金了
得一個口學人買咁多唇膏 當顏色筆用呀？

貓B係度講就大大聲
現實就....

呢d女人要大巴大巴煎落去先識驚

我條女唔好扮靚 好水晶 一條幾千蚊睇到我眼都突

要買水晶我寧願買唇膏了
得一條頸兩隻耳兩隻手學人買咁多水晶 當自己水晶礦呀？

所以我成日都屌佢 手就得一對 你有3,40條水晶點帶 最後佢用翻自己錢買

女人角度: 你課落D垃圾驚到 乜都拎唔番 咁仲ON 9

所以課金唔會申報

所以先導致上面個D問題 佢買個D 佢心唸起馬叫有得用下 你買個D 真係比左出去乜都冇

賣10萬石600蚊

以後唔洗帶佢去玩機動遊戲/主題樂園死八婆

唔好

佢地會分左現實同虛擬架

解決方法 叫埋條女玩
優點 可以名正言順課
缺點 課雙倍
依加lol每次買skin都要買埋佢過份

不了 咁樣姐係帶埋條女番工 CLS

咩年代仲lol

賣石 1 萬 50
有15萬

Tg : noideanow

收石 55 10000

好想買
但我決定淡玩 要忍手

樓上賣50 你買曬

跌到50老實講D石$1都唔值

賣石 10000hkd = 50綠

老實講D石送都唔要啦 仲50蚊

ok
1蚊收你1萬綠

手續費要$49

Sold
棄game所以平d益巴打
賣埋d裝再賣多次石

jaga

就快插到10蚊10000

allin 100萬升腎
指日可待

你賣左好耐平石啦
留名等睇遲下又有石賣

就就賣都應該頂多陣, 只要出新活動, 有堅UPDATE, 石價一定又飛升, 呢幾日係ON9無聊左D..希望快D有新野出同埋FIX尻返好D輕機去...

yes,仆街骨

一出毒職 可能又上番70

要睇下毒idea係咪大波靚女

戇鳩 亂洗錢點買樓

咁多大陸人又熱 不了
就算去都整張全年證
入兩次抵過你分開買啦

lol就黎開城市+結婚系統

最憎打DOTA類
打完成粒鐘咩鳩都無又歸0
對打又傷感情

毒褲一定有條鳩突出黎

依加香港兩個都無曬蝗 感覺良好

on9 無啦啦買咩樓等政府賣間公屋俾我咪得

戇鳩 個個玩li都日入六萬 上曬樓啦

公屋多蝗 無會所 大堂唔靚 樓底又矮 不了

1.你是否新移民
2.你有否1個或以上子女
3.不符合資格

已經有間坐定粒碌 無擔心過

部長棄部

放2000萬個心， 根本賣唔出 望下機戰巴個二手閪

我之前賣左兩個了

因爲你呢句 我決定買部長ac

呢個賣咗幾耐

成功幫部長宣傳有無佣收

唔好搞咁多野啦垃圾se我連打黑1都卡死呀

全民黑2 你仲打黑1
等你仲敢自稱OLD SEAFOOD

因為打黑2我連第一關都卡死咗啦
黑1有機會入到王

yes, 仆街骨

番去玩PAD LU 派左百幾石 LI等第7章再玩

唔刷盃有咩好玩

有派咩

打完故事有

SONIA 個STORY 打曬送100石 + 21關一關一石

唔想追盃了 以前打左16定17個已經放棄 好撚攰

等佢出6條9必有先打賭運GAME

肝盃唔打 運盃唔打 姐係冇盃打

咁除咗抽仲有咩玩

今晚2300有可能next idea

聽人講
BL3 原來爆機要打2周目
不身都一模一樣
咁我一周目不如快刷唔好理支線?

唔該哂GM既通知

剛剛打到開artifact
唔知爆未

2抽2鑽 好似想叫我玩番咁

放20萬, 1:50, $1000

懶得打
拎隻光埃入去射完就算

@e乜 機會又黎啦

盾ide + 盾腎

自然回體打劍塔7層睇下會唔會有回腰先

咪一早講咗, 爆咗機出TRUE HUNTER MODE, 去到SANCTUARY 轉MAYHEM 3

一早都如果長玩既係快爆第一次先

target is 30
不了

se : 有

抽北斗

what is true hunter mode

no new
dog also no fuck

爆咗機之後就係, 啲怪會SCALE 番 好似係

明白
禾每日得個半到兩個鐘玩
法國再解支線好似太慢

支線任係當你打主線個陣UNDER LV 先揀幾個多EXP 黎做

你地討論緊li以外既驚

之前狂打機械人boss up lv

咩叫LI?

棄咗機戰未

SOR 我以為LI係高質驚友交流平台

我以為係討論LI 以外既POST

LI仲有咩討論?

咪一日到黑搵死靈做代罪羔羊

垃圾職 不了

其實總戰力無換到斧既話, 係咪唔使指意好似你地而家咁個個都轉轉錶自轉POPO2?

詳細要問口筆

固定冰火斧

下...死靈勁到仆街WO

利申：有斧都転唔到popo2

冇換到 用火斧啦 一樣得既

好似仲未見人黑二到

兩日無玩機戰 感覺良好

半日無開機戰 開始賴屎賴尿

屌佢一招技一粒技能珠 你玩埋我個份

廃課驚

下, 火斧係指磐古初開果陣三大武器, 冰斧, 單手彈波斧, 同火斧..呢把火斧?? 仲有人用架咩?
點配法? 火斧+總戰力劍或光劍??
CORE其實係咪新腰要DODGE, 同埋你地用緊果隻-傷技既介, 裝要攻速為主爆傷為副..其他都STANDARD野嗎??
反頭得唔得定而家一定要反介?

E大你都轉唔到咁無人轉到啦

入904度望望D大佬既裝 好快你就知要換咩

入左, 就係個個都總戰斧所以先R哂龜頭咁..

所以你無錯
換盤古起開個把火斧就OK

屌佢用新機 係唔熱
但尻cut wo
課左d exp 錢 先黎咁hang

超時骨

用緊辣殺電話會疾但未彈過
開心刻意10連中

阿口畢都講過 除左武器
你要有攻速100
爆傷100
全防全耐基本滿
回避起碼40 先好諗到 黑2

上面咪有配法 反唔反頭 反唔反戒都冇所謂既 穩同唔穩既分別姐

standard 講就易
我未得orz

2萬血 回50 抗滿 防8500UP 攻速100係基本 爆傷100 應該都可以過既 穩唔穩係一回事啦

依樣珍
最緊要試完要知自己點解會衰
係衰超時 唔夠回避定係點

利申 全身生粒粒 用錯屬賭戒錯屬反頭都無問題

總知去集會所照抄口筆對心就ok

唔好抄啦 直接收佢AC啦

冇slow手ok?

2300 -0900 maintain

fix poka bone

and加價

FIX 依D咁既BUG 同加價都夠膽 VERSION CODE+1
唔知仲以為咩有更新

又可以㖒定D仲有10hr以上完既 拍賣了

24hr都睇定

冇可能

白雪雪光大劍係咪賣唔出了

其實SLOW左都覺得佢高攻速
無SLOW應該手抽根咁快

體1都到埋期 無嘢打唔想課

打錢囉....你5星腎啦咩?

棄骨從吉吧

轉咗吉都無嘢打架

課金打錢

人呢 on tg

救命....返左公司掛打黑1...都係咁尻hang ...佢搞撚過d 乜呀....orz

LM等更新到聽晚

扮工時間 ebar都消失左

佢可能忙緊今晚更新既消息

LAST IDEA 已經壽終正寢
THE BILL IS DEAD
好高慶係度認識到大家
有緣再見

no idea

dead end game
88all

有緣機戰post見

垃圾驚橙淡收場

NO IDEA 了

放假先黎無機打，SE 好撚野

留名等睇佢改價有問題又比 Apple 撚狗

人地鬼知你放假咩...
成隻GAME都係比日本仔玩既
根本無打算比你玩

事撚旦幫隻火法買左隻 アリア 同貫通波，改做炎弓靈，DPS 已經八十萬，有無咁易？

相反我隻轉轉斧都唔知應該換咩裝，仲係 keep 住得三十幾萬 DPS 左右

呢個數叫總攻
唔係叫dps
諗起以前有人笑龍唔過萬好廢
雖然依家龍真係無咩用

唔會丫, 龍KNOCK DOWN唔到, 異常又多果D關都仲係幾好用

死左的人係無dps
你咁講弓仲大力 部長過千萬

超時龍

アリア閒閒地都20萬成交
是撚旦就買到

耐性無用 有無攻速同骨傷有色

唔係掛...賽車驚但無油門無得踩brake都好玩

真係 DPS 啦，唔係面板個數，隻炎法用平 A 無用技
隻炎法面板得十七萬攻

轉轉斧面板就十三萬攻，DPS 就三十幾四十萬左右

利申垃圾零課玩家

炎法有法衫 SS 加死靈褲 SS, 加埋都有 60 SS
不過要打黑龍2 當然仲有一大段距離

我買生粒粒裝，29500成交

21抽2鑽 屌佢老母垃圾驚

唔追杯無嘢玩

今次個杯咁易

25抽5鑽

陳年北斗都抽？

屌你連pad都係gm 食哂咁多間公司茶飯

特登唔遮個冠
.gun

整到太覆雜 又要超又要突
囡囡就唔玩架啦
依加咁樣 真人體力制
可以磨下拎五星好岩佢口味
我又可以部下佢玩 算係OK啦

有冇人moning 拍賣？
凖備做1蚊撚

有咩bid

勁野

唔好爭

想芒
ARIA , 反戒, 肛力戒, 雨雲
諗緊仲有咩拼圖

唔抽D石有咩用??

以前課好多

係咪手?

5000入左呢條野
好似坻玩

156045

係咪好好打呀

改到勁咗咁多

屌咁多人mon緊

囡囡都唔玩 鳩到痴線

駁唔到
但係垃圾pool唔會再抽

n年前每隻x4 is must

課咁多都唔打杯 懶到你

n年前出個陣停咗無玩

btw其實諗唔到雷奧配咩隊長同入咩隊員

個必中仲要唔係7星以上係6星
d 9ho lm

我只有白狼手有興趣

求高技術高配備囡囡介紹

囡囡玩仲鳩d嘅disney鳩game

feel 到好多1蚊撚捕緊

[member咩黎 分享下[/member]

我就唔會1蚊1蚊咁出既 通常都1萬1萬咁出 等賣家多D收入 我BID唔到都冇乜所謂既 比賣家賺下囉

我覺得唔打都用得

頭先個隻15501係咪呢到d人又有份

其實我唔知邊隻手

solo一定要打

88

其實宜家爆體有咩好打...

大把野打啦 咁多錶既裝都未爆

塔6

無錯 我都要玩依隻
所以你明點解MARIO CART叫好少少架啦

大部分想要嘅裝都係地城先有

打吓先 未打過

咁咪打關換綠石去收

allin 曬抽貼紙POOL 得3隻6星貼紙

點解係6

喂屌 囡囡真係玩呢隻

好彩佢只係玩唔贏個陣比我玩

仲有咩關可以有收入

屌 個個都曬囡囡 有無理過毒撚感受

我抄隊 隻火龍女換左火暗時女

最易
linup又一樣

今次咁唔抵抽都抽

震過未?

呢度個嗰都有囡囡

又百合不了

都係想要龍刀同玩龍 都係唔中

唔明有女D成日係到囇 做乜

龍刀就話啫
玩龍

係囉 d人成日講講吓就講咗去囡囡唔要得

依加依隻好仆街
成日出埋個D幾日玩哂堆活動關送角色
難玩到PK

一隻都無

你地討論緊li以外既驚 ---- by 機戰巴

好彩佢已經無玩

你都係阿咪扮哂野

留意到付費gm都好似棄咗驚

第一次講

d咩貓咩gay先成日講囡囡

yes
750

依度唔係綜合討論區咩
LI , PAD , 機戰, BL3

不可一不可再 已封鎖用家

我都BLOCK左隻仆街貓
又話咩買水晶
又話咩野去主題公園
曬撚到呢

出第7章我唸會上水

係

suis同部長又賣撚埋acc

連登就快散了

你都係

無LI的

十卜

真 好有錢

留返比個孫幫我打

邊賣得出

突然兩頁post
一睇

一句li都冇

佢屠龍wo

li

要nextidea先有野討論

都已經LAST 咗 仲邊有NEXT, NO IDEA 喇

又西裝骨骨又自己住又養貓
依加仲要曬女曬錢曬水晶
我已經決定左全力狙擊佢

LI AC 廢既冇人收 中強度 自己有 勁既爆機收黎做乜
退費收皮最快

人生勝利組

賣裝換石再賣石

一定有人吊

睇班人做1蚊撚

自己等延長最開心

賣石 而家D石平到咁 退費仲多啦

好出奇咩 咪話咗無LI

BID野1萬1萬咁BID 好快冇人跟

機戰巴真係唔識架WO

退費都太遲 90日內先有得退
同埋基本上30日打後都唔肯幫你退

pad 自從出LI 少玩左 前排見個fd換左水著魔女
一個9統 就7com 轉撚壞手

未試過退 原來90日內假架

魔耐果隻 全部有色 不過自用緊

好好J 換咗

夏日魔女好少配返夏日魔女
配coco爽好多

宜家玩吹龍同夏日魔女多玩到唔識轉心直

第一次退可能受嘅

之後難啲
要退真係要一個禮拜內退 因為佢要有原因先退得

黑肉都好J

原因寫垃圾營運得唔得

大唔起

仲野又唔係非買不可

唔係一定批的

有時BID 2野1萬 之後下一下 BID 多2萬 條友就棄

個仔撳錯掣課錯金
但3個月都唔撚知

apple :你on9架?

好撚rich既bid法

以後認住呢個bid法嘅就係口筆
有錢佬屈機大法

都要睇下件野cp高唔高

所以我咪話要一個禮拜內

冇錯 垃圾既 幾千咁加 好快都冇人跟

你慢慢同佢BID可能仲貴

垃圾既 又點會幾千咁上

幾千幾千咁快 唔覺多 你1萬1萬2萬2萬咁加 條友就覺得對家痴線 唔BID架啦

而家d人延長last出手都好顛下
多5萬up都有

為個幾千 MON住個拍賣 不了

我都玩ing, 真人體力制
LI ..... what game is it????

D綠石唔通 真係留番比個孫咩 都冇乜野BID架啦

bid開垃圾
無人爆咁多

ON9 黑肉先好J

啦 我相信依度既巴打就最公平既
好唔好J一放上來大家品評下就G

自己GOOGLE啦

要上GOOGLE不如直接少少上AVGLE啦

講左咁耐, 好J既圖又無, 有J既圖又無, 仲點討論落去

搵到下個POST頭既潛力句了

我都陪緊女玩呢隻拎咗上次隻紫蟲 勁到仆街

屌又曬

大家都30幾歲啦.....有老婆有樓有幾奇...
就算有個女都唔奇啦.....BUDDY
利申.....以上3樣都有

隻紫蟲最後個關我要用道具先過到
都唔知下次活動點算

有樓有女仲有個女
最RICH 既BRO 誕生了

又block多個

本身我都想
不過我諗諗下都係忍下手好D
如果唔係好快就得我地係度單機架啦

出新野冇人講?

笑撚咗

全屬性耐性貫通鞋

靈氣idea

打少咗個？

0idea

main完即`1開

CLS 依套IDEA裝又好吸引

咁撚快又出
SE係咪好撚窮呀屌你老母

■サプリケーションは、聖なる祈りで自身と味方全員のHP回復量を上昇させる新プロパティです。

■サイクロンは、攻撃時に確率で斬撃属性の暴風が発生し周囲の敵を引き込む新プロパティです。

上次骨遲姐

mp回頭
hp回衫
+hp褲

前回のイデア装備イベント「ヴ・マの次元の狭間大掃除」から、以下の項目について変更及び改善を行いました。

・プラチナメダルが獲得できる日替わりのイベントクエストを増量

wtf?

鞋不得了

劍錶用唔到

大家又可以ASSEMBLE了

比槍用

睇死佢月中又有

wtf is氣高

課vip先

+力+魔

吉錶可以用死靈褲搭依隻鞋了
好似硬左幾倍

好似得鞋同手勁 其他都廢廢地

max應該好低?

全貫

15掛

10月中新裝

10月尾真係火idea....

3-7%

diu,舊圖黎既

禁入去先會變,咁ON9既

火貫帽 係貫鞋 終成最終嬴家

第七章又DELAY
siu4

正 真係復刻

好多出血鞋拋售緊

7 唔上唔落
吉用冇左15回
但多15ss?

20ss

你邊到睇氣高加咩?

佢裝備要求力魔 咁咪+力魔
劍裝個要求係力技 都係+力技

你賣左未
雙貫/SS+單貫 好似勁好多

70lv頂值wo
起碼都有10啦

法師又buff
全身都可以用
隻手唔知hpmp吸係咪隨機位
洗到雙爆就......

諗緊

但出向鞋

吉倍多d
仲有爆傷50..........

10ss max?

唔sure係咪7
但肯定唔會高過10

佢SS 應該係隨機屬 打直返爆傷出黎？
btw 想要出血鞋個日文

頭係回魔靈
身同褲係咩?

貫點睇都係10

ブラッドワインブーツ (ぶらっどわいんぶーつ)

ss係random 就正...

咁出血鞋真係收皮

拋售了

呢隻明係有人睇完即放

完成品黎

hp回衫
+hp 褲

已經無左
15000好少

15000抵玩啦

身係回血靈
褲係血靈
即係三個廢靈

睇翻之前d裝啦
30lv中間值3%點樣去到70lv滿10%

睇黎賣唔到幾多
仲賣唔賣好 缺綠石

邊個位個靈係防靈/魔攻？

沒有喎

唔sure咩位random...同埋個魔耐
如果洗唔到物耐都幾進取

我隻垃圾鞋

而家放15000一定比人秒

隻手招技唔知咩料

你岩

進階版引雷手

15000又太少 過唔到自己果關

隻手有hp又mp吸，法師點用

似係random
雙爆fat fat了

唔驚 肯定有條係random
可能兩條都係random添

原本想講 今晚出idea就課返10 pack石 好彩未講

サイクロンは、攻撃時に確率で斬撃属性の暴風が発生し周囲の敵を引き込む新プロパティです。

垃圾技

如果係就正，轉轉又啱用

即係點 打人嗰陣會整個龍捲風出黎吸怪

如果係類似引雷咁用
弓用可能好勁
吸怪箭雨 反屬

定係講緊打人嗰陣會以自身為中間咁吸怪

斬屬暴風吸怪

個特效係斬屬
即使係雙random比法師用都好似麻麻

有機會

加個slow 完全係轉轉既菜

solo嘅話應該都係超越唔到ミラージュローダー

確率で <- 唔知%

吸d怪過黎打自己，自殺特效

可能係血池咁呢

各屬法師又成最大贏家 又多個貫同ss

終於可以同群青say byebye

其實我最期待係新關本身d裝
唔知今次又玩咩花臣

seems i missed something very interesting

火：火雷法
劍：冰物理（群青）/火物理
弓：精靈龍
骨：法師/骨裝
靈：？？？

有無人知而家個hp靈20lv係+幾多血

火：火雷法
劍：冰物理（群青）/火物理
弓：精靈龍
骨：法師/骨裝
靈：槍

平時夜晚死氣沉沉既LI post
都活躍起來了

クリムゾイル河川

?

開定新post先

1001

又搶攤

btw 全屬倍率唔包骨倍 唔關死靈事 有無全靈氣錶玩到

@貓b @柊一風 又有新活動了

要全貫夠啦

新關個名

邊到睇

官網個公告

姐係冰法裝

又要死好多腦細胞

放50000出血鞋

38001

好似要課

做咩mon我

依個都還好
岩岩出新關真係攞撚命

咁快放

依家唔放 就放唔到 等人上釣

仆街 VIP 同體一二 到 8 號先完
又要齋課鑽石換水了
再見六舊幾水

點解你係女角

個ac肯定唔係佢

10月も多くのお客様にお楽しみ頂けるよう、アップデートやイベントの開催を予定しております。
本お知らせでは予定している内容から、10月初旬に実施予定のイベントやアップデートを一部公開いたします！

▼オーラのイデア装備イベント開催予定！
イデア装備イベント第5弾！
「ロウェナのエルフシルバーラッシュ」「ヴ・マの次元の狭間大掃除」に続くオーラのイデア装備イベントを開催予定です。
詳細につきましては、【予告】「『スカーレット争奪杯』開催のお知らせ」をご確認ください。

▼新アバター獲得イベント開催予定！
10月3日(木)より放送開始するTVアニメ『超人高校生たちは異世界でも余裕で生き抜くようです！』のキャラクター達のアバターが登場するイベントを開催予定です！
詳細につきましては、【予告】「『超人高校生たちは異世界でも余裕で生き抜くようです！アバター獲得イベント』開催決定」をご確認ください。

▼半周年キャンペーン開催予定！
10/18にて、ラストイデアリリースから半年となります！
皆様への感謝をこめ、半周年キャンペーンを開催予定です。
詳細は決まり次第ご案内いたしますので、続報をお待ちください。

▼新装備追加予定！
イデア装備イベント「スカーレット争奪杯」にてオーラのイデア装備や、物理を主体としたビルドを強化できる防具が登場する他、一部ステージやトレジャーダンジョンにも新装備を追加いたします。
詳細は近日ご案内いたしますので、続報をお待ちください。

▼シャロン・コレクションSP開催予定！
10月も「シャロン・コレクションSP」及び「シャロン・コレクション」を開催いたします。
「シャロン・コレクションSP」には装備品の設計図を出品予定です！

10/1に行うアップデートの内容をご案内いたします。

▼デイリークエストの更新について
10月追加分よりデイリークエストの内容を追加いたします。
さらに10月から、特定の時間にログインすることで「即時スタミナ回復薬100％」が獲得できるクエストを追加いたします。

・時間限定デイリークエスト
条件1：0:00～11:59にログインしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

条件2：12:00～23:59にログインしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

※アプリ起動中に条件の時間となった場合は、拠点への移動や、バトルの開始・終了を行うことでクエストがクリアになります。

・10月のデイリークエスト
条件1：シングルバトルを1回クリアしよう
報酬：1,000ゴールド

条件2：シングルバトルを5回クリアしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100%×1

条件3：シングルバトルを10回クリアしよう
報酬：スタミナ回復薬100%×1

条件4：マルチバトルを1回クリアしよう
報酬：無償ジェム×10

条件5：マルチバトルを3回クリアしよう
報酬：エメット×30

条件6：装備を30回分解しよう
報酬：エーテル鉱×1

・土日祝限定デイリークエスト
10月は、土日と祝日限定で以下のデイリークエストを追加いたします。

条件1：シングルバトルを15回クリアしよう
報酬：スタミナ回復薬100％×1

条件2：マルチバトルを5回クリアしよう
報酬：即時スタミナ回復薬100％×1

・クエスト追加日程
10/5、10/6、10/12、10/13、10/14、10/19、10/20、10/22、10/26、10/27

※報酬の受け取り期限は、クエストを達成された日の23:59までとなります。
※0時を迎えると翌日のクエストに切り替わるのでご注意ください。
※「即時スタミナ回復薬」はクエスト画面から「使う」を押下すると、即座にスタミナが回復するアイテムです。
※「即時スタミナ回復薬」は達成の当日のみ使用することができます。

デイリークエストで「スタミナ」を獲得し、今月もトレジャーハンター生活をお楽しみください！

▼ショップデータの更新について
【ジェム・商品購入＞ジェム】
10/1 10:00より月間販売制限個数付き商品の購入可能回数を10回にリセットいたします。

・ジェムC（有償ジェム980 おまけ：無償ジェム42 エメット100付き） 今月10回まで
・ジェムD（有償ジェム2,080 おまけ：無償ジェム105 エメット500付き） 今月10回まで
・ジェムE（有償ジェム4,900 おまけ：無償ジェム315 エメット3,000付き） 今月10回まで
・ジェムF（有償ジェム10,000 おまけ：無償ジェム840 エメット10,000付き） 今月10回まで

※App Store価格設定用テーブル（Tier）の改定に伴い、ゲーム内通貨「ジェム」、及び各種商品の価格改定が実施されます。
※iOSのほか、Androidのプラットフォーム上でのサービスも変更を実施いたします。
上記の「ジェムC・D・E・F」は、価格改定後の内容となりますのでご了承ください。
詳細につきましては、【9/30 13:15更新】「Tier変更に伴うゲーム内通貨の販売価格変更について」のお知らせをご確認ください。

【その他購入＞ジェム】
10/1 10:00より「ジェムショップ」に新しい商品を追加いたします。

・新スタンプ：シャロン「お宝だー！」 200ジェム

【その他購入＞ゴールド】
■商品の追加
10/1 10:00より「ゴールドショップ」に以下の商品を追加いたします。

・レジェンドクリスタル：200,000ゴールド 購入可能回数：5回
・エピッククリスタル：100,000ゴールド 購入可能回数：10回

※上記新しく追加した商品の購入可能回数は11/1になってもリセットされませんので、ご了承ください。

■購入可能回数のリセット
10/1 10:00より以下商品の購入可能回数をリセットいたします。
また、「転生の宝玉：100,000ゴールド」の購入可能回数を変更いたします。

・転生の宝玉：100,000ゴールド 今月1→10回まで
・転生の宝玉：300,000ゴールド 今月3回まで
・転生の宝玉：500,000ゴールド 今月5回まで
・転生の宝玉：1,000,000ゴールド 今月5回まで

※ゴールドショップの「転生の宝玉」は、購入可能回数がリセットするものと、リセットしないものがあります。
右上に販売期間が表示されている商品が、上記の購入可能回数がリセットする「転生の宝玉」です。
販売期間が表示されていない「転生の宝玉」は、リセット無しで上限までご購入いただけます。
※10/1 10:00時点での更新ではガラスの欠片、鮮やかな石、しっとり粘土、きれいな布、ハーピーの羽根の購入可能回数増加は行いませんので、ご了承ください。

【①シャロン・コレクションSP】
開催期間：10/1 10:00 - 10/3 23:59 期間中毎日更新
出品物：「ラディウスの神託」の設計図×1
最低入札価格：100エメットから
上位：毎日10位以内の入札価格を提示した方のみ落札できます。

ラディウスの神託」の設計図

神托圖紙

イデア装備イベント「スカーレット争奪杯」にてオーラのイデア装備や、物理を主体としたビルドを強化できる防具が登場する他、一部ステージやトレジャーダンジョンにも新装備を追加いたします。
詳細は近日ご案内いたしますので、続報をお待ちください。

50000up

物理裝

強化物理錶既裝

法c9月都玩撚夠

有無中文translate

冇咩特別

係神託暗標不得了

11001

仲未1001。。

100?

明明人地一直都係女角

5條7 1bid無人搶

弓手?

究竟係咩黎

屌 食野食到唔記得左

究竟係咩

好撚顛隻手

冇左啦

無cap
好撚橙既箭手

噢

喂

喂咩牙喂

HI

原來10點維護 冇bid野添屌

10/18にて、ラストイデアリリースから半年となります！

仆街咁早既

・大量のエフェクトが同時に発生した時、アプリの動作が重くなることがある不具合の修正
・マルチプレイにて他のプレイヤーが新プロパティ「スケープゴート」を発動した際に、プレイの進行が停止する等正常に動作しない場合がある不具合の修正

以為11

本メンテナンス終了時に、メンテナンス開始時点での全てのお客様に以下のお詫びの配布をいたします。

メンテナンスご協力の御礼：「スタミナ回復薬100％×1」
一連の不具合に対するお詫び：「スタミナ回復薬100％×1」

屌 番去pad 11點準時機戰

原本想打杯 最後射一下就算

信左你話11點

■商品の追加
10/1 10:00より「ゴールドショップ」に以下の商品を追加いたします。

・レジェンドクリスタル：200,000ゴールド 購入可能回数：5回
・エピッククリスタル：100,000ゴールド 購入可能回数：10回

我屌，琴晚掛個法戒先15000仲有兩個鐘完，又無咗幾萬

20萬買750綠 不了

■購入可能回数のリセット
10/1 10:00より以下商品の購入可能回数をリセットいたします。
また、「転生の宝玉：100,000ゴールド」の購入可能回数を変更いたします。

・転生の宝玉：100,000ゴールド 今月1→10回まで

做咩唔話我知

呢個可以

9/30 23:00 - 10/1 10:00（予定）

※アプリバージョンアップを伴うメンテナンスのため、AppStore、GooglePlayストア、双方への反映状況に応じて、メンテナンスを延長させていただきます。あらかじめご了承ください。

10/1 10:00より、10月ログインボーナスを実施いたします。

(1日目)スタミナ回復薬100%×1
(2日目)スタミナ回復薬100%×1
(3日目)ゴールド×5,000
(4日目)エメット×100
(5日目)銅の鍵×1
(6日目)スタミナ回復薬100%×1
(7日目)スタミナ回復薬100%×1
(8日目)ゴールド×5,000
(9日目)エメット×100
(10日目)銅の鍵×1
(11日目)スタミナ回復薬100%×1
(12日目)スタミナ回復薬100%×1
(13日目)ゴールド×5,000
(14日目)エメット×100
(15日目)即時クリアチケット×3
(16日目)スタミナ回復薬100%×1
(17日目)スタミナ回復薬100%×1
(18日目)ゴールド×5,000
(19日目)エメット×100
(20日目)銀の鍵×1
(21日目)スタミナ回復薬100%×1
(22日目)スタミナ回復薬100%×1
(23日目)ゴールド×10,000
(24日目)エメット×200
(25日目)無償ジェム×100

(25日目)無償ジェム×100

多撚到

正路值幾多

冇全20
冇全skill冇12爆

5000貨色

咁講你會開心d

我見全白35000都有入

1002

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (175) 神託設計圖幾石先bid到

已開